林鄭, 你乜撚嘢都唔識, 好心就step down, 比醫護內行人仕揸旗啦

終於有人因你而中武漢肺炎死
林鄭, 你仲要害死幾多條人命

佢邊係唔識，咁大個澳門抄功課
只係鬥氣搞鳩你香港人

蔬菜－anywhere but Chi-na
外國入菜，本地耕作

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權